點解吹水台彈d野全部都係時事台過黎？

我依家先發現